邊一種朋友？

人越大越少朋友
定還是
人越大越小朋友
純粹想睇睇大家點選擇

正皮少朋友 負皮小朋友

多少同大小唔識分?

你真唔明定點
少朋友係冇朋友意思
小朋友係越黎越細個 想有童心

兩樣野冇衝突
可以同時存在

因為我自己都係咁諗

童心未泯

有冇人傾下丫

男 少朋友：毒撚。小朋友：幼稚低b
女 少朋友：怕醜。小朋友：天真可愛